點解自尋短見一定係錯

點解人一定要努力解決問題呀，咁解決唔到又點？九七嗰陣咁多人跳樓，你地班上咗岸嘅人唔話佢地？條命係人地嘅，要死咪死囉，點解要指指點點話人地係錯？你地班人好自私。

自尋短見呢個行為其實都好自私

叫人唔好自殺唔自私?

道德唔係science 從來就冇對或錯 . 多數人覺得錯就係錯架啦

無話過唔自私，只不過你自殺連累緊好多人

但事主死咗就一了百了。為咗唔連累一班人而自殺，而繼續喺人間受苦，咁樣好咩？其他人都因為怕麻煩，受唔到喪失親人嘅痛苦而唔想死者自殺，咁其他人就唔自私啦咩？

事主死左自己乜都唔洗理緊係一了百了啦，但身邊既人，幫佢執手尾既人都有好多，亦從來無講過其他人唔自私

我只係覺得自殺好可惜
除非你真係身染絕症時日無多, 好多自殺者面對嘅問題其實只係一時, 唔值得用死嚟逃避

1.睇下邊個自殺
2.睇下用咩方法自殺

岩啊 但呢個世界太多道德撚

其實所有人一出世就係自私架啦